孫中山當年推翻滿清之後應該稱帝先係，建立中華民國完全係錯

唔緊要啦, 復活之後都響樂壇稱帝

香港得救

應該恢復大明先啱

稱帝有邊個支持佢？

首先要攪清楚
唔係孫中山推翻滿清